其實曼聯算係咁啦 對強隊打和 對祖記險輸1粒

當今球會黎講 算中上偏高 同意嗎？

飽姐都算係咁啦 60歲都屌打ali

其實鮑姐算係咁啦 69歲仲可以咁擄得住樓豬個心